HKBN 新客

見到而家要成680 安裝費,
想請問大家有無其他優惠 or 平d plan 哦?
謝了!